屌你老母cap夠廣告未

個個係到cap廣告覺得自己好撚風趣？
十個post有八個都有啲柒頭cap
呢啲撚樣見一個block一個

Ching Ho ball

咩意思

哎呀啲廣告好應棍好好笑啊 cap出黎貼返落個ppst度俾人睇先 咪依啲

哦
一開波就好笑

block我呀 屌你老母

Block 我呀屌你老母

終於有人屌
cap得岩都廢撚事話你
而家啲傻鳩係咪都cap on99

有啲直情九唔搭八 完全唔好笑。啲行為好撚小學雞

笑撚死人
你當你自己係邊位 block你咪block你
使撚俾面你咩
柒下柒下咁

有啲明明好牽強都懶係好笑咁cap出黎

Agger

啲新會然係咁

班傻閪其實係咪真係以為自己做左拉登仔之後自己就會變得幽默

有個post係巴打貼圖俾人當左廣告
俾我捉左黎撚狗

有無sources

唔明有咩咁好笑

Agger
明明就係google偷睇緊你做緊咩

一早開post屌過班on9仔啦